屯元手足小心

返屯門元朗巴絲留意，小欖轉車站下層有4架狗車並見有防暴，玩具不要跟身、要換衣服